上年笑鳩澳門就大大聲

今年俾人笑就趕人走

除咗笑港豬返工有咩好笑 天鴿咁撚廢都變廢墟
澳門垃撚圾係事實

笑香港前澳門人你入來望望

LIHKG @ Android

港豬不願面對

山竹完全無影響我喎，我返工咪又係咁快
繼續笑澳狗先

我有一碌鳩